怕考唔到試怕升唔到學

6月12需要你，若果全港學生齊心反送中，即使係學校即使係教育局都冇你份，佢地唔會夠彊留你班，皆因一留就全校一齊留
收唔到新生學校又點樣賺錢
踢走晒舊生只會令學校個朵臭晒
全港罷課罷到佢連考試都要推遲，罷到全世界都留意香港係乜野城市，點解香港要罷課罷到考試都推遲